PRODUCE48（110）集中討論區

仲有燕同佳恩 日本妹

wtf唔撚使玩

3日 DLLM啦

屌牛屎

冇位啦

CP呀

乜撚野事

下尾啊

初媛呢

唉

wtfwtfwtf

路人票好那恐怖

真係要送禮物比pick都唔買碟喇

求比彩燕爆啊⋯

what a joke

仲高過膠真
C位有無咁有用

恭喜我娜B

真係睇唔透

真係cls

彩燕 元英 佳恩 櫻 有個入唔到

On9

咁mi mi mi 三個組隊不如

得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹

淨返三個，櫻，彩，佳恩，完

做乜鳩

本身諗住7韓5日架...

佳恩頂住啊

爆冷

牛屎妹

咁玩法會唔會無櫻花

1 SAKURA
2 彩燕
3 MIHO
12 MIU/MIYU/MIRU/元英

頭3
SAKURA
佳恩
彩燕

第12會唔會太難估

唔睇好嬲

屌冇位啦 彩燕呢 又踢佢走？

今季真係冇人估到

Miyu miru呢

佢哋冇左其中一個都幾on9下

彩燕佳恩櫻花岩岩好，下尾十二位
權F做主唱
比我幻想下先

dklm

咁高位係咪傻撚咗

美羽 彩燕 櫻 佳恩呢？？？？？

元英點會出唔到道 除非配票失敗

4日收工

跪求秋元康出SOL48

牛屎妹萬歲！

彩燕

我估元英入唔到

係咪元英收皮

幻想很美好現實很殘酷

我屌老母啦 幾時有日本妹入呀

食唔落呢團

櫻 彩燕 佳恩 張元英有個走？

好on9 韓仔係咪食左屎

櫻 彩燕 佳恩

咩都假 呢度出左日本妹先

可以棄團

話第2次玩surival

真係彩燕喇

第12可唔可以係日本

即係彩燕同某人

不如叫mnet嘔返nako同hi出嚟玩12韓圍爐算啦屌

彩燕 柔b

2nd survival

果斷棄團 屌佢老母出牛屎俾我

屌某婦咪啦

已經係預左韓一定多啲,因為係韓國節目

求彩燕

彩燕plzzzzz

WM

都唔係咁下話

元英排名一直跌緊 等大小小再黎啦

出埋某婦阿笨

求彩燕！！！！！！！

wtf

某婦?

屌 熄得

898

Dllm

diuuuuuuu

唔好影某婦得唔得姐屌你老母mnet

真係屌出聲

屌

仆

屌 真係

某婦啊dllm

on9 會唔會呀

唔撚洗追 熄機

on9

完

屌你老母，唔撚追喇我

diu la sing!!!!!!!!! fuck!!!!! diu!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連登
WHYYYYYYYYYYYYYY
呢日要黎

係咪on9

？？？？？？？？？？？？？？

各位要找數啦

？？？

屌!!!!!!!

仆街

屌 ...田

屌你老母MNET

唔想睇

還我仁美同nako出返黎 thanks

屌屌屌

笑撚死

wtffff

不如淨低八個出個團，會吸引好多

記得找數

傻撚咗 呢件嘢第三

咁都燈到

屌 個曹入到！？

連登仔最叻係咩？燈

屌老母 唔撚睇

你地找數啦準備

都唔夠位架啦

連燈輸撚哂

cls 妖

彩燕呢

大把人要找數

韓仔真係食開屎

好多數要追了so9sad

wtf!!!!!!!!!

唔會冇佳恩啊嘛⋯⋯

唉得啦 nako 仁美出返黎

我屌

係

On9，幾乎熄機

呢團係咪12-20名既人 屌

屌我睇smtm算

團已棄,結束哩個回合,三個月到底睇左啲咩

棄團啦 屌

我屌啊

食屎啦ajy

仲係度拐野dllm

燈到

以為自己發緊夢

屌你老母

兼任果到係咪未傾好，支持奈子仁美番日本一齊賣士多啤梨

我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野我睇緊乜撚野女

dllm

屌咩料呀

點解婦會入到。。。。。

唔好啊，頂住啊

啲戲假撚到仆街

仆街 上次18係幫佢催票

唔撚追
熄左live
仆街啦

屌佢老母

彩燕同佳恩啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

櫻花唔好出道

唔撚追啦呢團 屌你老母係咁影佢就知有啲嘢 屌屌屌 點撚解會上左去第3

On9 揀某婦成班盲撚左

Dllm唔睇呀

仆街
18上3

連其他練習生都唔想再睇落去

諗起佢到時紅到發紫個囂張樣

放返nako同仁美出黎12韓算啦

屌。。。
唔追個團啦

我大屌出聲

屌 果斷棄團

點解我仲未出黎

好假呀屌你老母，無眼淚架咪撚扮啦

唉，咩料

佳恩 彩燕？

咁呢個團真係曹同yena cp玩曬

掉返兩件日本妹出黎，整個12 韓算喇on9

唔追啦屌你

唔會課

膠真

屌你老未MNET
屌
輸鳩哂啦

比韓妹啦！！！日本妹撤退呀！！

合理

要係佳恩同sakura一位候補啊

頂你地班友仔燈到曹婦入到啦
開心啦

係咪冇主唱所以拉佢上去呀屌

好暈

還返仁美同奈子比我

仁美
nako
權F
彩元
櫻

你地好慘呀

佢到時紅到發紫個囂樣

molala

睇到最後 竟然比呢啲野我

站長開心死

比返NAKO同仁美呀屌

連登仔好撚燈

家下nako唔入得唔得

還我櫻花

屌出聲mnet

前一秒先同個fd講有曹婦罷睇
下一秒

造馬

好嬲呀!!! 爆哂冷 棄團呀我!!!!

仲唔棄你班友等咩 走了

牛屎同某婦都入 dllm

佢開心咪佢比錢囉
追星係講錢嘅

造得好緊要

垃圾啊!!!!

唔會係櫻花同元英吧
佳恩啦

日本妹全敗

曹婦

一定黑箱啦屌

所以話韓狗改不了吃屎，垃圾國家，做票做到出哂面

元英應該12或者冇

痴撚線

屌⋯⋯奈子要對住假面人

佳恩
彩燕有個會跌
完啦

比某婦紅到.....

浪費咗一晚

呢度唔係兩個日本就算吧啦

比番佳恩sakura我!!!

依兩個真係o撚哂咀

追團意欲減左好多

係3個月

可能冇櫻花

會唔會無櫻花

班女輸比某婦呢種人到底係咩感受

18上到第3，屌你老母

佳恩唔可以唔出道嫁

你哋班人唔駛睇 連埋Yuri 4pick入晒

clssssss

未變負?

屌你MNET哂撚左我咁撚多時間

佳恩彩燕櫻

彩燕唔好入垃圾團啦

清純珉周彩元好過牛屎某婦十萬倍啦屌

無櫻花就執柒左佢plz

曹柔里我屌你老母

佢應該好開心輸咗f9

無櫻花真係即刻唔會留意依隊野

我以後唔會再睇呢類節目，仆街浪費我三個月時間

有nako hi又不忍黑呢團
f9快啲cb打低曹

真

駁唔到

點至十萬

浪費哂d時間

按mnet撚櫻嘅集性分分鐘無得出道

咪啦屌 都係分返開兩邊啦

冇sakura 就再見la

mnet屌你老母

diu 出未

支持櫻花番日本打機

冇可能冇櫻花

韓狗始終係韓狗

冇sakura邊有可能啊...

事實證明得連登仔唔識嘢由頭反到尾
支持Yuri

見到個曹成個腦空白左

求兼任 nako 索性留hkt算

sakura返去開直播算啦

好撚緊張

應該九成九唔會買碟

sakura 元英

諗到之後曹婦上綜藝個假笑樣就想嘔

手足
開PO
有冇人好憎曹柔理

冇彩燕？

佳恩GG......

曹婦 牛屎 不了

下

9成係元英

睇到牛B同曹婦上升左8個位同15個位 大家知咩事啦 又黑箱

彩燕呢DLLM MENT

櫻花 張元英

屌!!!!!!!!!!!!!!

佳恩?
彩燕?
WTFFFFFFFFFFFF

真係唔想諗佢地到時爆紅嘅情景
某婦

On9冇佳恩

佳恩

佳恩同彩燕

嘩，佳恩彩燕一齊bye

無彩燕？

佳恩。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

點算好‘

佳恩 彩燕 死一個（或者死哂

佳恩...
裴老師都問佳恩係邊...

導師都失望...

韓國佬係咪癲撚左呀

佳恩 彩燕？？？？mnet屌你

屌，我佳恩啊啊啊

慘.......

采燕加佳恩完了

佳恩呢

Ho on9

彩燕同佳恩點算

cls

比櫻花C位吧

咁佳恩 彩燕
我揀⋯⋯佳恩

元英憑咩？憑你地燈囉！

送禮算啦

佳恩都有機會掙12 彩燕應該bye bye

裴老師個樣即刻

On9佳恩彩燕都冇
食屎啦mnet

呢團到底乜定位

家下都係得3個日本妹 最多都係4個 係咪cls

吸血鬼

綜藝啦

咩料

完全唔撚明曹婦爆咁勁係咩事

呢隊實力......

全部日本妹返去組團攻韓國好過

櫻花唔係一位，就死撚左佢
垃撚圾ajy,仆街mnet

韓國人唔配擁有李佳恩同李彩燕

之前好似有巴打講最多四個日本妹，唉

佳恩唔通因為年紀問題比人拉咗落嚟？

黑到呢

睇完pd48真係當發左場夢算

唔計日本,打死都唔信彩燕佳恩跌到咁
一定係內定左

佢應該無可能黎到香港開con

SOL48 PLZ康哥

支持秋元康成立sol48

國你老母際女團

sakura c啦 都唔知等咩

仲話想打擊twice
笑死人

㗎仔千祈唔好埋單呀

屌你老母我自己組好撚過

可能康哥已經打算開個小韓團

唉 開頭仲好地地

Mnet你還返三個月時間俾我吖！

做俾巨英,估

mnet今次真係玩撚死自己
話題已經造唔起 收視又唔算高
你比咁多韓妹入 仲要係廢個堆
都係預左呢個團唔會紅得去邊
nako sakura帶得幾多...
仲要on99 又掉走pledis 仆街

彩燕同cube妹一定要有個第12

twice完勝

比返NAKO/仁美黎啦

想知櫻花會拋離幾多票

睇死你班連登仔過半年調轉槍頭撐某婦

Hkt孖寶 仁美
慘成洗腳婢

櫻花一位出道啦屌，咪再撚我櫻好嘛屌你老母

裴老師黑哂面

機會係零呀!!!!!!!!!!!!

最新係點

曹婦憑咩第3

唔撚想睇

日本妹不如返日本算 我當冇睇過算

有冇cap圖

還番nako出黎啦mnet

憑咩咁覺得？

到時呢班人都唔會追啦

好撚on9

starship有咁多票咩真係
明明同一個票源

諗起主音係油油就不了
恐怖過恐怖片

櫻呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

cube妹rap好撚噪不了

有無1－11名單

張元英第一嘅話我唔撚追

緊,愛將又冇高位又要擔心有冇12出道位

最後可能同202奶罐一樣

彩燕仲可以番jyp新團，佳恩呀

呢個團唔會紅到

就算櫻第一我都唔撚想追，呢套垃圾要列入黑歷史

真心唔會

你老母就噪 佢全能

已經唔想追

但係cube妹好有氣場，好撚正

奈子入唔到
我已經果斷棄團

唔追喇 有nako都唔想追 有病 呢個團實力廢到

美瑠呢

一比返韓狗自己pick就玩撚死個團

jyp

第一季somi 世正 有情三個都正
今季第三....

轉左公司啦喂

on9瞓撚醒未？

佢wm架喎

佢轉咗公司啦

張元英唔好入到得唔得

俾nako番hkt啦

返咩鬼

cube妹點都要12！！！

奈子入到呀，罰你重睇

IOI個個都正

佢第一，就反撚到佢飛起
佢憑咩，得個濕鳩樣

無可能

櫻花就算C都一蚊唔會課

nako返hkt算啦好嘛

佳恩同彩燕！！！！

俾啲淘寶ac投下仲好

紅撚硬啦

頭先c係佢 會唔會真係

算吧啦,等睇sol48

見到曹婦已經好撚躁
佳恩彩燕入唔哂？ 死撚左佢啦Mnet
諗住珉周恩菲奈子咲良都入到
ajy死仆街

佳恩最後舞台了

係咪應該希望mimimi唔好中12
呢個團真係898

唔撚洗睇依團野啦

內定唔會入到 唔啱style
所有sexy嘅foul晒

好撚唔開心

自膠，嬲到癡左，我寧願佢兩個唔好入個甘既團

元英c

甘你個頭

元英 c？？？？？？？

DLLM

Miho同miyu,如果得本來好感動，俾撚左某婦入，冇啦

係街未睇post

出左排名啦咩

OK 收檔

元英 1。。。

Mnet你幾時死

企C傳統係入到掛，彩燕12位

元英C

玩撚完

櫻都係洗腳

拜拜

曹可唔可以聽日爆啲黑料
即刻引退

癡線

灰

收檔

元英

唔睇了

全部都係ajy pick

真係唔洗睇

都話架啦

屌啦星

出歌都唔會睇

浪費我三個月嘅感情

笑撚死，唉好撚on9

再見了咁多位，生日c位出道

ON9

on撚9到世界級
佢第一？？
盲都知做馬啦

弘基個樣

anti呢個團一世

唔洗追

垃圾到

痴撚左線

笑死 2004年生

yeah 估啱左呀 可以收皮啦

你班阿拉丁神燈 食屎啦

準備唱生日歌

好撚on9 韓狗食屎

岩岩趕到， 元英第1

Mnet d鏡頭推曬比佢

淨追nako算

最好笑係韓國人係TWITTER 都狂屌

笑死人

大家一齊轉做anti飯

啲老師扮曬野

大家可以當冇呢個prog存在過okay？

唔撚理櫻花既

屌好垃圾

［size=6]好假啊[/size=6]

屌 假撚到
sakura由頭帶到落尾都輸比元英

收撚硬皮做馬做到咁

哈哈哈哈！！！

櫻花點撚樣輸架

韓團點會俾你櫻花C

辛苦哂咁多位浪費左2個月
希望以後都唔會再撞到大家一齊追選秀節目

Ysp入左好多件

真係俾人撚狗

嘩屌真係撚足三個月

最高都係得33萬票

張元英明明跌緊

邊有可能 得bp似係對手

好撚辛尻苦 屌

集氣以下自己PICK唔好出道

MIYU
MIU
MIHO
MIRU
JURI
佳恩
彩燕
初媛
海允

張元英紅得太早
肯定一朝得志 語無倫次

生日送大禮

我依三個月睇咗啲咩

櫻花比人撚左幾多次

後會有期喇咁多位，以後可以得閒係到回味下彩櫻cp
新團我唔追了

完全唔夠somi泥
唔好話自己c好啲

好後悔

帶慰安婦章都冇事
得3個日本妹
根本冇諗過打入日本市場
肥秋俾人過咗一棟喇

好撚低票

想知頭12排名 剛收工

你生日關唔關我事啊屌你老母！！！！

哂撚左3個月睇垃圾

棄得團luuu

元英可以擔銷量流量on99

屌 唔追喇仆街

櫻花返日本直播算啦

This lineup is a total bullshit

咁你就多啲日本啦，憑乜鳩打入日本呀

我都唔追了 再見

ON9 元英第一

連燈仔真係燈神

晒撚左我3個月

好彩
我去追AKB48G LOL

日本妹係台下做哂墊腳

張元英憑乜？

YSP 分豬肉

帶埋我

消費完日本妹就伸腳佢地

由頭撚到尾

當冇追過

洗晒腳

咁呢團邊個做rapper

可唔可以呢九個直接成團

miyu呢

d 票太接近

櫻花冇C我明 你多兩個日本都唔得

佢33萬？

大家一齊過f9 post追狗竹

日本妹唔好再入,返去咩48團都好,唔好再入網吧

佳恩去玩akb48算啦

上年最低都有八十萬

元英第1
曹婦牛屎入哂
連登大敗

唔撚追呢團垃圾

日本妹慘過CONDOM
比人消費完就掉埋一二邊

屌，呢個團由個名開始已經係垃圾
我寧願膠真，sakura，nako，仁美入唔到好過。
張元英第一？憑咩呀

爭2萬票

依家即係點？ 屌你老母 搵3個日本妹做奶媽帶你班垃圾拎日本市場？ 仲要踢走哂有實力既韓妹 希望呢個團 盡快收皮

淨低8個自己出道啦

呢個團完全無凝聚力

憑咩第一頂佢

冇彩燕海允佳恩我屌你老母

清純

你話佳恩我都服吖

放番兩個hkt番去，thanks

咁點解唔分比佳恩先
我屌你MNET

我又追

肥秋收番架妹啦，咪撚俾佢哋去泡菜

武林2個 星船有一個跌到仆街都可以入兩個
係勁嘅

CD rom都要講翻句

屌你老味好撚黑呀

日本妹有冇得好似大陸咁退團

你話唔係造馬我都唔信

封左海外投票就搞成咁 on9

是日大笑話！！！

肥秋快撚d做野拉隊走啦

P喺邊...

俾元英都唔俾佳恩
啲韓撚係咪痴L左線

比多次機會你 如果唔係彩燕第12 我真係唔撚會再追

櫻花又要做阿二

谷鳩氣

架妹由頭到尾都係用黎拉熱度
但係又唔甘心 防爆完架妹又都要靠架妹
最後利用完就

韓國人好愛國 好合理

最多4個日本妹 仲想同twice爭 係咪傻l左

清純rapper
但係得1個rapper？

好撚希望份約傾唔掂

我最鍾意你

12 miru plz

wink妖魔

彩燕佳恩用完即棄

其實我已經有入過個post 但個個都係爭女lan黎lan去

康哥請參考樂華

我嘅佳恩老母消失左

MNET唔撚比兼任就係仆街
我屌你老母

彩櫻

咪數白欖子瑜

唔好再推日本妹入去la diu

我究竟睇緊乜 ajy成全完啦 內定既

冇黑幕我真係唔撚信 成個團入哂最廢既韓妹 日本妹就搵最有人氣個幾個

S1 SOMI 80萬
S2 DANIEL過百萬
今次30萬

魔性 rap

G持

我唔知想唔想彩燕入好………
好矛盾……

就係唔服張元英 得把死人聲

曹浪費了位

屌你彩燕

sakura仲話好多謝彩燕

計返條數
最尾果9名
加埋差唔多百五萬票

平均每人至少15萬

韓國同大陸節目一撚樣 第一唔會比外人

彩燕佳恩初媛呢？
我既Miyu Miu呢？

彩櫻係韓國仲可以相遇的

櫻喊都咁靚

櫻花應該都覺得彩燕無望

比返佳恩彩燕我

真係笑撚死我
曹婦入，櫻唔係Center，9韓3日
全部都係最壞結果，你都好撚野架喇安俊英泡菜仔
食撚屎啦屌你老母！

係到同咁多位吹水過左愉快既三個月，正如上面某位巴打所講，希望將來唔會再係選秀節目po相遇

講真 日本妹要違約 韓國都吹佢地唔漲
我係肥秋我都火滾
洗腳個批你又唔幫下手 拎走左2大ace
仲要頭一年唔準番去
hkt48 唔知點算

彩燕啊

我轉追日本妹算 好嬲

曹 子瑜 清純

櫻仲好開心

唔係話叫同燕一齊出道？

佳恩 彩燕 初媛 miyu miru miu 最有可能嘅依六個爭一個....

唔敢再追

唉 李佳恩玩完

12位可以比邊個架妹入

彩燕佳恩是但一個都好慘

點睇都on9

要入啊佳恩
唔想見到佢偶像生涯結束

我再講多次 曹婦清純子瑜 呢三個出道完全係浪費曬個位

有都唔撚睇啦下話

冇咖啦

完全係消費緊佢地

Mimimimi全滅

係咪驚佳恩入咗係唔同style

屌你老母 下個禮拜點睇Show me the money呀

同狗竹個隊爭算啦

D人又掛住屌 清純 青蛙 彩元 唔記得屌曹婦

希望份約傾唔成

好撚垃圾
屌你老母

好撚嬲 ment冇黑幕都冇人信啦

留言

個人覺得金彩元都係莫名彈出

由頭到尾都係用hkt 名氣,來托你班韓妹

咁hkt咪即係執硬

佳恩同彩燕有個要88

顏值黎講比某2個拉低咗

呢個團快撚d汁柒左佢

好開心係呢度同大家傾左三個月
有緣再相會啦大家

下週追SMTM吧

彩燕bb

邊幾個爭12

爭做十八線一姐

屌你MNET
咪撚再搞404你老未

其實一睇就知Gfriend Apink Lovelyz style

屌你老母ajy

cls我推果兩個miyu miru係台下

呢個節目發掘咗好多日本妹
希望大家喺AKB gp 繼續支持佢哋

話知你擺成隊花瓶
我淨係唔撚想見到個曹婦

smtm？

奶粉 夜啦 回家睡吧

支持

如果櫻花c咗都唔一定係好事 日本團ace走去韓國c位出道好易做箭靶比人黑
Btw佳恩彩燕

ioi都仲有d機同twice鬥 呢隊點睇都冇可能

呢個團簡直係笑話

都唔知仲想唔想miyu入好

咁入曹婦托柒咩 佢唔配呀！

好過無

好彩smtm全撚部韓國人

希望我地以後唔會再一齊追呢啲垃圾選秀節目

追48G啦

12位啦

返到去Pledis 又要繼續等
死啦去啲泡菜撚

以後淨係刷日本妹fancam 團cam唔睇

相信肥秋

清純都算
曹婦同子瑜真係dllm

支持日本違約
秋元康 靠你喇

Smtm都係聽歌算喇 對mnet無曬希望

彩燕！！！cube妹！！！！

救NAKO/SAKURA/仁美

心痛佳恩彩燕

拉隊走啦plz

想轉anti
屌咩咁少日本妹

拉隊走人啦肥秋好嗎

戇鳩團

又撚人

嘔番兩個日本妹出黎吧啦

成堆無料都入哂有冇病

已經唔期待12係自己既pick,我既pick唔好入呢隊垃圾更好，佳恩、彩燕、初媛、miyu唔好入呢隊，呢隊冇前途

水深火熱呀，出手啦秋元康

屌佢老母 曹柔理

彩燕啦求下你

唔知點解覺得4個都會係韓國

屌你老母韓狗自己圍威喂

唔該唔好有朱里 miu miho 海允

仆街啦佢

12入埋韓國人啦唔爭在

得3個日 仲要拎走hkt孖寶 肥秋拉隊走啦

仲要冇miyu

HKT真係好撚慘我屌你老未
真係要痛哭2年

喂曹婦mnet出嚟㗎

佢太慘 3次生存節目 我唔想佢無咗自信

留名限定團仲紅

似佳恩/彩燕

miyu無份

唉冇miyu阿

其實12個全部都係韓妹都冇咁嬲，自己玩飽佢啦

cube妹個樣

呢4個都出道得唔得

彩燕佳恩爭12…………
最唔想見到

唔入好過入

miru. miyu

放返三個日本妹出嚟畀班泡菜自己圍爐啦

哈得miho一個日

miyu 拜拜

肥喵都高過miyu

MIYU呢？？？？？？？？？？

miyu唯一一個催票失敗

九韓三日
安俊英大勝連燈仔

miyu要返日本洗腳了

下尾無了

催撚完仲低過冇催既miyu

冇miyu 係好事定壞事

最應該係12入面嘅4人

比櫻奈番hkt啦

私心彩燕

彩燕去到最後c位 但係都出唔到真係死得

彩燕同miho 兩個都需要呢個位

另外兩位我覺得唔入仲好

3mi真係收曬皮
我屌你老母呀mnet

12入埋韓妹
日方解約

d福利票幫晒韓妹催票

好ON9
MIYU 呀 好心痛 等左咁多年終於叫做爆起
點知都係入唔到 好傷心

恭喜Miru逃過一劫，返去NMB做Ace仲好

12名先係1位後補

mnet點解你要咁樣撚我bb

即係呢到係12-15
miyu miu係16-17起碼

架妹退出呢

係啦
支持NMB

好事多

4個日本妹包尾5

第12 讓俾最老算喇

食屎啦solo

佳恩同彩燕都好慘

MIYU,MIU....好開心認識到你地

冇主唱冇leader得啲花瓶係咁先

佳恩彩燕sherman三個點都好過 娜同曹婦

日本妹返日本算啦好嘛

裴老師勁緊張
佢都好擔心彩燕

miho高過其他日本妹 估唔到 愛國萬歲

可唔可以呢4個換就個3個落黎..

miyu返去可能要影泳衣照喇

3個mi同juri
尾五佔咗四個

用完即棄
MNET你真係好撚無恥

真係無眼睇

彩燕 我永遠都會支持你

即係miho就算無催票都一定過miyu

日本字幕打乜鳩
miho nmb48

比佳恩去啦

娜都仲好 曹婦仆街啦

Miyu連後補都冇......

Miyu應該係上集惡剪影響太大 今鋪真係返日本洗腳
佳恩入唔到嘅話星途應該玩完

佳恩彩燕1/2揀唔到

佳恩。。。。係咪我燈哂佢地。。。。。

笑話團

miho之前第二喎

呢4個leader/主唱 邊個都好

cube妹

反而海允就無on撚9

催票到底有冇用... 點會越催越低架miyu
同埋miho係唔係比人屌過 唔比佢講韓文?
定係ajy叫佢咪講？有乜理由最尾個幾集佢次次都講日文?
係咪想玩9佢唔比佢吸韓粉d票? 我唔信佢講句「我會加油」都講唔到囉

櫻
Nako
Miru
Miu
仁美
Miyu

彩燕
佳恩
權恩菲
初媛
清純
安宥真

我嘅wishlist

呢個真係垃圾prog

荒謬到

好矛盾...好想佳恩再出道 但唔想係呢團野!!!!!!!!!!!!!
彩燕公司出團啦!!

彩櫻CP
至少比我睇下
MNET

JOKE48

泡菜撚我屌矖你老母 選個尻圑出來

其實彩燕佳恩仲慘過日本妹

chaeyeon 12plz

屌 逐個foul....

MIYU, MIU 帶人氣返日本
MIRU -> nmb ace
JURI ->總監督
海允 -> 返fnc 女團出道

全部分分鐘仲好過出道果班

應該miho

彩燕都係唔好出啦 返wm出啦

佳恩唔入真係唔知可以去邊

上次排名後段班全部反cup出道，笑撚死人

佢地返去自己公司都可能冇得發展..

好緊張 彩燕啊

leader同main vocal都應該係Irene

9韓3日

呢團成pat屎咁入嚟都驚

oh 呢個團得3個日本妹

miyu係日本無人氣

3日9韓確認

我既2pick只能活一個
佳恩同初媛

個POST即刻少左好多人
FEEL到

換走8～10得唔得

仲要2個hkt

好撚頹 重頹過my pick 娜榮走
本來見到hi nako 都入 都打算追
見到娜B我都重接受到
屌 見撚到慰安臭閪完全唔撚想再追
重要高位
垃圾

Mimimimi 全滅

下個po注明 只追日本妹fancam plx

所以佳恩同彩燕都好難揀
隨時係佢兩個爭12………

9韓3日垃圾團

哈15

日本妹包哂15-19

而家係想3日走添..
不嬲飯開韓團都覺得好撚on9

成功救咗miho

一陣完左整理哂20個人既結局

肥秋對48g仲有愛既話就帶哂佢地返日本算啦

佳恩啦 另外兩個仲有機會出道

櫻同nako 仁美返日本算啦 用完即棄

唔得 要換就換牛油cp

15啊!
安俊英話比我地知，日本人全部包尾啊！

點解當初會天真都諗住7韓5日

唔好叫wm

佳恩都係JR
我屌你老未
搞撚錯呀MNET

+1

下尾竟然15打後.....

求你

個po即刻少咗人咁

希望田小娟 可以打爆呢隊垃圾

佳恩阿

日本妹啊 無啦～

SOLO

今次真係返去做YouTuber

呢個團已經冇咗最適合嘅leader

本來都會過

On99999999

呢度好多人好天真

noooo plzzz

佳恩呀

佳恩 仲要安慰妹妹

用完即棄

佳恩14…………
班仆街泡菜死撚左佢啦

李佳恩都冇埋......

diu on nan 99

12係邊個？

彩燕呀

佳恩番去同solo組團啦

救埋Gaeun

一定sherman

唔洗希望我琦目標係Twice

真係cube妹同彩燕

屌 佳恩去出邊組限定團啦

我屌鳩你啊mnet

初緩vs 彩燕

佳恩又要返去打碟

唉屌 佳恩
有實力有樣有心地 咁都出唔到道
相反嗰啲

好sad

屌你mnet撚足12集

唔好再假啲

唉 初媛唔好入

即係得3日 我唔撚係睇錯下話

佳恩都14，真係垃圾團

好撚失望

我三個日本妹，
真係冇意思
初媛入12啦，
等加恩彩燕衰晒
結果有咁慘得咁慘

佳恩係咪要退出娛樂圈了

shermen入啦

有冇搞錯 佳恩得14

彩燕上呀

好彩日本妹都吸唔少大叔飯
死韓撚食你哋既牛屎油飯啦

彩燕 初媛都好想佢地入

佳恩點算

我嘅兩個pick爭一個位 點揀

佳恩都出唔到

頂 呢兩個都唔好入得唔得

一係彩櫻，一係BBY夫婦

昇基藐嘴左

屌你老母賣廣告

JR edit 一齊拎過一位 一齊做佛系leader 一齊拎14位 一齊笑住傷心

屌你賣廣告狗過總選

真，日本人無可能佔咁多
人地係韓團
依家同twice個比例一樣
係合理
只係大家情感上接受唔到
因為廢同憎既韓妹入哂

日日喊完全冇進步就出到道憑咩啊

佳恩我哭了

佳恩 喊咗

希望係彩燕 cube妹仲有機會

彩已經喊到

廣乜撚告

彩燕出唔到道係咪玩完？

撚廣告

兩個都好鐘意

佳恩啊......

屌呀

屌真係中咗

嫁人算啦

twice係3:6
呢個團係3:9 喎

佳恩
韓仔係咪淨係鍾意後生妹妹

屌
MAIN VOCAL:曹柔理
搵鬼睇咩

限定團有無份

臨尾唔俾海外投就知乜事啦

比例點 6韓3日同9韓3日

真係放棄呢隊野
有櫻有nako都追唔落

ajy真係仆街
彩燕點算
入埋佢啦咁

一定係shreman啦 依家擺明簡哂後生韓妹吸經
日本妹就做奶媽

最大輸家係hkt

：o) 韓國人係咪全部弱智的

出道名單一堆牛鬼蛇神

佳恩咁嘅年紀 仲要係p社 又唔似nu est咁有隊友 垃圾p社都唔會有資源畀佢solo 真係玩撚完

下尾冇人投其實好合理，成個節目冇鏡頭，係入面比韓妹恰，仲要比韓狗做係日本右派，癡撚線

依家唔係比例多寡問題，
有乜理由2pick排後段既可以衝哂上黎

日本係利用佢地人氣
佳恩都係利用利捧佢班垃圾
真正用完即棄

入cube妹Mnet就on9
唔係佢差
而係好似Hyuna入Gfriend咁

唉 兩個都係我嘅pick 真係好矛盾 但我今次希望係彩燕 佢需要依個位

啲鳩叫都頂唔順

仆街P社係咪又課唔夠金

多謝曾經支持過佳恩既人
俾mnet玩撚死

比例？人數？

韓國人用下體諗野

賣走2個ace

肉體團 又波又腳

shermen入好過彩燕入
cube岩完新女冇耐 都冇團比佢入
wm就出新女團

main vocal 唔夠其他團主唱抽 日文又唔識多幾句 又會諗自己先過其他人 主舞算啦

咁JR發展好唔好？sor無追開男團
希望佳恩之前會有人欣賞

MNET一定要比佢地兼任
都行到呢步

頭2季靠外表入個d都冇今季咁過份
最可怕係韓仔寧願丁某婦都唔丁日本妹

跟住呢團野又比人屌

彩燕上呀！！！！

最大輸家 hkt

你地要咁諗aks 三個入係大贏家

我一直都覺得頂盡得4個入到團，
依家係入團果d人都唔知點入既

唉已經無心機

即係2pick好多外國票囉

彩燕陪Sakura la

權F做leader

禾珠或成最大贏家

真心唔鍾意第一

彩燕阿

彩燕！

彩燕leader

好彩

放心 佢地黎香港 一到慰安臭閪 我一定台下唱倒彩

彩燕好彩最後入到

寧願初媛

點解佳恩會出唔到道

天地有正氣

唔好搞9彩燕星途

我櫻喊到

夠自私咩都搶左先

公道啦 比番彩燕十二

邊一樣
呢隊4分1
twice 3分1

我即場喊到

彩燕可以出道真係太弓啡杛

淨低8個出一團仲吸引

相依為命

再見

櫻喊到

彩燕入，Sakura 喊晒

3個日本妹

好彩仲有彩櫻睇姐

主舞彩燕
問題係成隊Vocal都廢
最勁嗰個排二十

泡菜仔自己比錢支持
我一毫子都唔會出

彩燕出到道咪好，撐佢既點會想佢入唔到

掉返轉同隊既仁美就完全唔一樣，鏡頭極多，冇惡剪，決賽仲有速報加乘

冇曹婦我都仲接受到...

彩燕
但佳恩啊 鍾鉉劇本

唉 haeyoon先係真leader 可惜

估唔到禾珠先係最後贏家

唉 依家就算有彩櫻 都追唔撚落

你哋找咗數先好走 好嗎

曹婦換佳恩

好心無好報㗎
泡菜鐘意埋啲心機好重嘅臭西女人

彩燕同佳恩喊到

算好啦 年尾d頒獎禮都叫做有獎拎
出歌都有一位 雖然唔多 但碟都賣得好
但佳恩個團冇左喇.. 佢公司又一定唔鳩理佢唔會比佢solo
節目都唔覺有得比佢上
最多係ig同vlive見下佢啦以後...

佳恩點算呀 番到去又冇得出歌
點解咁好既人要咁對佢

bb你得咗啦

各位有緣再見

記唔記得速報有邊幾個？采元仁美同？

搵人開po

裴老師笑返

mnet搞9完海印到佳恩

呢個團冇曹婦同珉周，換佳恩同miyu呢度就收貨

年尾新人獎可以讓返比loona同gidle爭了

wrong po

黑幕就一定㗎啦final c位3變12
曹婦18變3

我地係咪要帶襟章啊

1 張元英 ↑6
2 宮脇咲良 ↓1
3 曺柔理 ↑15
4 崔藝娜 ↑12
5 安宥真 ↑9
6 矢吹奈子 ↑3
7 權恩菲 ↑5
8 姜惠元 ↓4
9 本田仁美 ↑2
10 金采元 ↑9
11 金珉周 ↑4
12 李彩燕 ↓9
13 韓初媛 -
14 李佳恩 ↓9
15 宮崎美穂 ↓14
- 竹內美宥
- 下尾美羽
- 白間美瑠
- 高橋朱里
- 朴海允

唉點解我要追po 唔追po唔會對某婦咁反感可能

曹婦換佳恩 呢團先會有人追

冇初媛冇海允,曹可以唱晒主音

cube妹好可惜 但彩燕入到我心滿意足啦

唉miyu啊

不了 完喇好唔好

初緩

應該成個排名都係mnet stone music 同 starship 傾出黎

真main vocal添

高恩喊成咁

曹婦冇入 初媛就入到啦屌

miru咁低
on9

開個禾柔理po

冇心情了

唔追呢團揮手區

彩櫻
睇住彩燕被折磨好心痛

Soyou應該唔收錢

曹婦no!!

見到佳恩笑住仲心痛

佳恩你唔好再笑喇，心好痛

3個日本妹真係on9

見到佳恩咁笑法 好心痛